「社會信用評分」

大大小小嘅post都有講呢個制度，其實翻牆喺會扣幾多分